正版波衫討論區 6 (跪求Dee哥專心炒菜)

繼續討論

想問一下係未冇舖頭會肯做國家隊砌字

睇下係咩隊咩字
有啲大熱入得多貨既都會拆字印
當然正常就係nameset
除非你印自己名或超冷門球員佢冇

Btw呢邊快2秒大家可以過呢度傾

eric仔c7

見到有布里斯班獅吼上季波衫
$20澳紙一件
平過好多假波衫